平時搭親的士 d司機都好好 又好吹

屌你老母dc9
夠膽死迎面見到揮左手
架車無人開支吉旗都唔撚載我
祝仆街dc9無支旗過三十蚊

傻仔 call 台的啦
54777776

收撚皮啦死毒撚

賣廣告 平時用開的神

冇我平時用依個有75折幾抵姐

ok喎七五折
thankyou.哂ching